泰國黑警再次用水炮車鎮壓示威者！！！

泰國警方用水炮車驅散前往大皇宮的示威者

推

水炮車有好似弱點嘅 唔知係咪射緊水就郁唔到啲咩

咪當提早潑水節
依家侵爺個邊大鍋d啊